天文台考慮6點前改發3號波

都估撚到架啦，費事影響個市
天文台，我真係屌你老味

都唔知邊個老味個臭閪生埋曬天文台班死賤種出黎

屌你老味天文台